如果香港同性婚姻合法，邊2個連登會員會即刻去註冊？

騎囝同i大鏗 😳😳😳

望遠 連尼住

巨 侵

三大同春日兄

個死毒撚睇緊post

你同六常呢

士誠b

佢同金髮女結左啦

男人黎...

留名

bb

Li高登gay民 愛情鳥

This is so great

逆我CP
明明係連尼住X望遠